Galaxy S20 120Hz@1440p 將通過更新釋出

XDA Developers 網站的 Max Weinbach 昨日在 Twitter 爆料，表示 Samsung 正在為 Galaxy S20 系列的系統進行改善，包括將 120Hz 屏幕刷新率同時應用於 1440p 解像度，如果開發和測試過程順利的話，就會通過系統更新的形式推送予所有 Galaxy S20 系列手機，預計在未來 1 至 3 個月會完成。

智能手機越高階，效能就越強，但廠商往往無法在新機上市之時，將所有新功能一次過提供。除了因為開發和測試需時，部份進階功能或會導致更耗電，或影響手機的穩定性，在上市初期暫時收起，一來可以減少因為新功能引發的投訴，二來透過更新推出新功能亦讓用戶對廠商有更好的印象，同時為手機保持新鮮感，亦有望吸引未入手的消費者。

2k呢

前面有1080P例子，人哋俾足6000mAh都唔係捱得耐，你電又少過人，解像度又高過人，仲要行5G。最後要小心柒爆

咁嘅spec, 電量續航問題方面，我都深表憂慮...

5G跳4g，跳黎跳去跳到啲電都冇晒

室內一律收4G